今晚八點！天水圍！全民返歸，黑狗食菌

今日晚上8點 天水圍老狗開花 大啖肺炎‼️

目的🖤
喚醒黑警對國家既初衷
毋忘黨對黑警既所行所為
重新令黑警中肺炎呢個運動有價值
令本身心淡既武漢手足重燃希望

行動🏴‍☠
陣地 （部份地方可進行快閃食菌代替）
睇燒山

參考：
（天水圍人入）今晚千其唔好開心

推

唔推